Active: yes
Title: Список рекомендаций в лабораторию КГиМ
Category: news
Date: 2013-04-25 00:00

Мы публикуем список людей, которым мы готовы дать рекомендацию на кафедру АСВК, в лабораторию КГиМ. Однако, пока у нас нет точной информации о квотах, выделенной лаборатории. Поэтому мы публикуем список в порядке убывания приоритета (первый - самый приоритетный).

Список разбит на 2 части. Первая часть включает 13 мест, которая будет выделена с большой вероятностью. Вторая часть из 5 мест, мы надеемся, возможно будет выделена. Тех, кто включен в список, мы приглашаем подойти в лабораторию, в к.77, в эту пятницу и в понедельник, с 15-00 до 17-00, для проставления рекомендации в листок.

1.	Галеев Данил Фанильевич
2.	Янушковский Владимир Алексеевич
3.	Рулёв Виктор Антонович
4.	Арсеев Сергей Петрович
5.	Зобнин Денис Станиславович
6.	Грингауз Александр Дмитриевич
7.	Пащенко Наталия Федоровна
8.	Валуйская Яна Александровна
9.	Волнов Сергей Евгеньевич
10.	Лаврушкин Сергей Валерьевич
11.	Морозов Федор Вячеславович
12.	Казаков Артем Александрович
13.	Куваев Александр Сергеевич


14.	Яндимиркин Дмитрий Евгеньевич
15.	Огнева Мария Сергеевна
16.	Минеев Глеб Владимирович
17.	Почернина Елена Леонидовна
18.	Круглов Леонид Вячеславович
